觀塘APM但馬屋有人中招

無咩事都唔好去

屌 食完美人鍋 執返身彩

上星期先食完